[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4006)

垃圾球証屌你老母

13ccc

slow

炸完客入，快
無，整多球大波

個龍食左春藥

寶高

爆

13c

笑左 個龍送角

咁樣都v a r

角細又死

買咗咩

入波未呀屌

13.5b -1

1:1

咁就13c

話左我買s

快少少差1c

是但整球，追和啦

我了

中13.5B有撚用咩
咁樣斷4串1斷尾關

西部聯上撚哂力 jet比少少力啦

我高追試下先

Cup未

Yy 出嚟未？

收啦

主刷咁多值得入多兩粒啦

14.5s震ing

13.5

-1c

14.5s點頂

兩場角大串埋味爽

jet下半場未起過腳咁

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

未fact check 星之力同playhard，但佢地堅稱無

2連+3連 diu

戰勝點哨啦 西部聯

覺得13c已經好盡

Kt 我買s不得了

贏左喇

我馬會一蚊都冇
我今日淨食花生

咪就係

球證收左客隊錢

唔敢得罪ky

Ky

11未

咁就入多粒啦屌

西部聯空難死啦 又要廢 又要係鳩咁刷角 屌你老母

on9,兩場都係下半場無入波,一味刷角

好大仇口

有手足已篤灰

真 1:1

係 好少何

是但整球，追和啦
班廢老無力，一係客入啦仆街

拿拿聲比2個12m啦

13.5S 玩完

1:1未

我個客和想收錢

16c完

球証死全家啦
幾次得益又吹
手球又唔吹
入左又吹
你老母就黎朝吹啦

真 刷角入撚倒波咩

買左15.5？

角細狗去晒邊

買親下盤都要平安鐘

笑死

支持香港人

今場真係夾埋打假 誤中假球冇計

吹完場未

廢老貝利沙

開波前仲有人話咩西部聯＝角細 笑死人 我係要買中佢大個場 吹異

每日入錢賭角 每日都輸1-2k 含家產

正

仲有一個開１３。５

Pain connor打翼黎講冇乜速度，不過球技係有

買乜都輸，最後100屌曬6仔算了

下半場停20分鐘比假希望,之後狂刷

上盤手足 有無人夾錢的士去ifc天台

gel走你

上場唔出就贏 今場出左就輸
一直都話佢廢 唔係唔洗跳槽

10分鐘兩粒澳假ez la

我買s機率高 打個和

行路啦
咁富貴搭的士

絕殺 12m得唔得

13.5 gel

會和

波追人

14c!!!

13.5@4 gelllll

14C CASH

飛已補，希望jets 2:0 la

14？

幫你gel

14c

最後一程想舒服D

屌你班廢老瘋狂刷c

射中貝利沙但比角球

刷角唔入波死全家啦

西波聯搵食隊

連住尼

明明彈中自己友 咁都有角

喂
話星之力賣料
拎啲證據出黎

14

冰啦屌你老母

客ng 針

彈中自己友又有角球

西部牛仔
唔入比人入啦

係未no goal硬

角球大細 星期六 13 西部聯 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
大 [13.5 個] @ 4.00 $100

上個POST洗左好耐版
噴角機唔買角大真係唔好話識賭澳假

球證黑 旁證黑

暴聯唔好咁勁得唔得 震緊

西部狗刷乜撚

100$

我了潘

球證買撚左角球大呀？

叻喇

西部聯角細狗上水未
10 1 88

連入2球

一陣西部聯入波，球證VAR返呢球俾龍門球

我

有！

完埸未呀

Lm

要左15.5b

搵餐飯仔食下JA

又黎

輸波發脾氣是常識吧

冰冰冰冰冰冰冰

。

lm

LM

1

gchi mama清除青爐燈9

反cup的信號

入多球 刷多球

差一隻開哂4場最大角

開左啦

今日角細末日

主追和啦

15分鐘就6角 ez

水手無

var根本係發明黎撚賭仔

你老母又要汁二手煙食

追和輸半格得唔得?

未開晒咩
上面水泥gel晒

del左佢tg啦 咁鳩煩

上場14,5

ME

輸埋佢喇

角大15.5b 16.5b
中左派煙錢好冇？

水手欠1

我！

咁樣點信你

好

食緊二手著條

係wo

15c完

但係我唔食煙

好彩買單 0:1完

唔好 求你了

冇人要你地信
我有係咁唱佢咩

有無人可以幫手燈到腰斬

夜晚角小夜了

西部咁撚on9

10點 第二格

睇都似

Ok

Bogo帶起3格投注風氣

成堆事後 夠膽咪事前講囉

禁屌咁耐冇防反？呃尻細蚊仔？

主入波未

咁遲先換

兩場都下半冇入球輸撚死

又迫害me 14.5s

求冰

追和反CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

寶高我大佬

有冇手足一齊jump，飛的你請

求頂實

下

一齊贏

迪亞文迪踼到成pat屎咁

我場場事前。。唔狙我ok?

事但一邊入多球

英乙？

角雨重燃3連c

仲俾錢？

西部射唔中有咩用

走數啦 都針

無狙 愛你

俾多角
15c plz

留tg

。。。。。。
人地講緊嗰陣你又加一句
唔係想增加件事嘅可信性?

爆左幾場算係咁

黎啦黎啦 唔入比人入啦！

11

吹咩

0:1ft

係,D觀眾最無聊,兩場下半場睇果4隊傻仔喺度鳩刷角又唔入波

主場和都冇 垃圾

決定轉行揸的士了

買主隊真係要驗腦

有角未呀，15c

寶高抽中左邊個

吹唔脹

以後買ng中左半個鐘先准gel 我屌你老母

波po手足去IFC 8折

1:1plz

球童

主入多球先啦屌

同倫敦金一樣92折

角角角

1:1

plz

冰冰冰冰冰

依家D VAR真係撚鳩D賭仔

肯撚定14c完 因為我買咗13.5s

要左主ng

1比1ladiu和和氣氣

好撚on9 v又球都無
輸死人

快啲宣布補5
-3c

閪部1.68個班出一出拎唔該

其實你想點

求0:2

有無15角

fc

屌你老母追和啦

成日都恰主場,根本VAR係用黎搵藉口唔比主場球迷詐型

準備恥笑

補3咁仆街？

好客得唔得

屌 11.5s jumped

補3就快啲刷c

14c完要派了

3分鐘 1個防反 0:2 ok?

補3比主追和ok?

連續出咗兩球垃圾

OK

邊隊入都好啦 比多球

你？lm先

快刷2C

都話del左 信就自然有人信架啦
唔信就睇完就算架啦

俾多球

bogo我大佬

又救到，藥檢未

Gchi

好彩補左角大

應該無15啦

1:1!

絕殺1:1 PLX

last 1分鐘先爆

寶高又贏

西部廢過狗

11 goalll

外圍轉盤，有入球99%

收檔啦

即大無買又贏

買西部真係要驗腦

買客盤買錯客勝果位巴打gel頭未

2.5s靜靜地cash

bogo又中

主12m

13.5s cash

12m

炸你老母閪咩

i love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mama

完啦

2:1

12

?

不嬲唔封鎖
係護花先逼到我破戒

垃圾

完了吧

完未呀屌你

傻撚左？

西部5-1 goallllll

等反摩抽算

買主驗腦未

6:1

好彩14.5s 15.5s頂倒,西部聯隊撚屌贏唔倒仲要係咁刷角真係屌佢老母

0-1 14c ft

i love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mamai love mama

15.5s GEL

真係14c 最尾10分鐘控角控到

係咪好咩誤會

Mama14.5s驚險收錢

blocked

有人派未，唔派點整頓波台

14.5s 頂到

屌 搞撚掂

叫15c果啲可以去食屎了

射機客勝
射機盤 cashed

屌你老母

VAR ON9

以後唔撚柒買大波

14c終於夾一次

我愛蘇b 請抽

VAR=所謂有法可依，明目張膽依法地控制賽果

匡智手足發現案

客盤cashed
角大三格cashed
15.5 16.5b 貪心針

係咪派？

媽媽好猛啊

中風呀

龍門好神

救左好多必入球

咁樣爆我13.5s 仲要踢中自己友吹角球 屌你老母

贏錢都屌 我買左13.5s啊

14.5s gel

跟左水戶

呢場唔係假我真係唔信

夠錢去大快活打邊爐了

var is on9

基老陳出名on9

Carry me

客隊個龍門勁ja

唔好話澳職
睇個款pain連港超都踢唔掂
踢翼衛唔識出波真係痴撚線
下下拎波等迪亞文迪黎斬

勁到

rich

兩場都14c

西部呢隊波都唔係為左贏
頭兩隊博下命，為左打假姐
一把年紀搵錢緊要，仲同你博命咩

你唔係10.5b 14.5s咩

今日剛返香港。無入錢

被手足笑買得少

唯有用AI 波教手足如何一日由$640 上13k

14.5S GEL

屌 對左

14.5s gel 易撚過抬炸彈

買左13.5細

佢踼波唔係爆落底出波個類翼，不過奇怪佢立足到al咁多年

你贏未？
冇買3格 最撚衰水手

派未

球證買撚左角球大呀

訓撚左咩都無買

易撚到

呢個禮拜日日賽波
都係澳假最撚好

反摩 客win牙
抽我

我俾手足笑時

你去左邊

今日有冇針10k

有出到水？

me always here

唉 又俾西部陰左細注

都未收過

我有幫你拖，你邊有派我

今晚

喂 教埋ok?

見到你幫手笑

我尋日連輸6場盤同你一樣感受

ok
一陣加你tg

你提供證據

即派$200

又中

$49點打呀，肥牛都無件

me

屌拿聲 頂到個心爆

我冇理
你平時都唔理人架啦

手足
我依家笑小卡比獸
你準備反擊

Jets win gel

無買細，買左13.5，miss左12.5

嚇死mama

派得我味

下盤

8點場西乙狗會唔敢開

買乜 咁應旺跟你水

Mama我夾中角 第一次夾

Jets gel
14.5s gel

反摩深潛咩

你做咩又買12.5s

西部刷角 笑死

gel

夾下 冇所謂

365代買
500一次

度定2130好過客有冇同路

敏z 記唔記得 我係咪差你100

反摩bb抽咁耐

屌你老尾講心唔講金，仲要我俾證據
我日日都講買大買細唔重要，最重要有緣一齊豬

準備第六口100%

繼續bin

本身睇半8全15

叫你直win

度國際賽好過啦

我都唔記得啦捐出去啦

ez la

代買
唔中退錢
PM me

我買錯客win

點解呢個寫13

下次叫YY 搵吓你先

佢以為唔刷

係

跟左14.5s

多謝mama 追返今朝先

你同google買定狗會？

假希望

抽我plz

我13.5大

受到派彩咪姐係中囉

身為一個賭仔 場場都要落注

最慘買盤贏8成

角球輸9成

又要再磨過

Google派左13.5s

請問事後點教？

連c 冇計啦

法丁對法乙 有平手盤

e 8+1 z la

365代買500蚊一次
10次有回贈

呢場真係派錢咁派 傻閪都識買法乙

反摩一定要中我牙

唔中比返一半ok?

幫買200，完場找數

下次派你la

我呢？

佢反你都有風派

度d盤全部gel 9買入球大輸撚哂 以後再買大波斬手

你贏到20000會比番9500你

晏8+1有車接我

媽媽好波

勝利無罪

佢唔識返香港架

等媽媽派我買飛機

杯牙

買波搵我 收番你500蚊介紹費

我 真係要我

屌你咩。擘大隻c 眼啦

第一注事前

我係咪要注注都係要請問過大將軍你先下注？

我唔收，可以搵我

好多單接唔曬
彈啲比你手足

走數有理

Sob 今日又汁10k

我了 快 邊個再jer良蛇就我就狙擊邊個

有人派未，我乞左3個月都未有，就餓死

等緊抽 咪搶

留tg呀
有野問你

奈狗

咪屈。。。。。

我牙

奈 懷念屌波屌通頂

沒錢賭

屌哂你地老母 個撚個po事後 話琴晚今日執幾多幾多都冇人派 摺撚埋啦

真

同意

11:00果場好正

唔止10k

岩 邊個贏最多

反摩 抽未牙

長井

媽媽又100k

波po版規

不得事後
不得呃錢走數
不得jer鳩mama

唔派唔撚想知你地贏幾多 事後po出黎係咪威d？

你都未抽

gel 呢

不得話抽唔抽

做風紀你味夠資格

佢乞最多

笑4

我都冇話
摩巴佢客話抽麻

我唔係風紀 我係見習風向師

西部10.5s大大力gel

公道講句
全黑仲多

打u

今晚狗會閂幾點？想推落10點

師承邊個

唔派你膠了，只止this post

國際規矩抽中300要攞返100出黎抽
唔洗講下話

有冇手足改名追擊

大岩蛇

一直都事前

on9先跟mama

我排第三

嘔左俾狗會岩岩
西部又引9我

六日d jc收好早ga，角神

係我眼中你只係一粒卵子

Mama求水

佢自己係咁笑你老閪
咁都忍得屎都食得啦

跟你仆街啦
唔係今日角大日 都唔知點中牙你

支持

有骨

10點 9.5

又想屈我

我已經mark係晒

事前你唔信。。。

唔係mama 講緊其他撚樣

反摩抽唔抽架

話時話長井衰咩比你狙擊

Hi everybody

話時話ky衰咩比你話老閪

Gel定

老

未得閒

Hi

點解又同奈一齊出現

硬 星又係咁

咪屈
我冇話過ky老閪

做乜唔幫我紅字大大力carry？

車厘角神，推爆jc第三口，2200，9.5

中啦 今場21c完

Me=奈
奈=me

係咪要我金晴火眼mon post!

又分身

thanks

哇屌沙利

笑撚死

100都乞撚到咁

佢上面講

媽媽你自己見到啦

晏巴！派未

最低工資要返成3粒鐘先有

binc特派專員

100唔係$$啊

Sana還錢個日派

好 我記入筆記先

你用左綠字la

不過都thx左你先

反摩今日上左幾10k 點當100係錢

真派 你記低

一開波10連，gel得

識佢 佢去馬會cash out d錢多到拎唔哂 要我幫手

1500都多?

我地係同體ok!

時間地點！

ok 買注9.5b瞓陣算

Gun

2:1c
3c完

大家最多輸幾多,呢個月輸撚左6k

咁撚少 有人幾日比人水左5k

事前輸左有冇派先

大概600萬左右

泰銖

今朝輸左28k
好彩我遇到mama

泰銖都球半啦

今日寶高蛇贏最多 過關收左100k

同我差唔多 我鳩買

珍 寶高我大佬

車厘角神話on 8+1 先 gun mama
你一定係on 8+1

2200個場岩岩睇個9.5b都重有1.9
邊個大蛇打左落1.85

我覺得你有買13.5s

屌買咩都開對家,今次真係戒賭, 呢到汝又次次都唔撚中

個9字壞左？

又邊位

呢場開9.5太低 爆硬

點止4場3格4x15，jc爆晒廠

真係14c！派左彩

快

Sor 無😂😂😂😂

me la

一敏蛇真係長輸長有
無限本

冇啦

冇膽

話說，聽日有一場好搞笑，你有無留意

而家望

派我啦

我理得我戇唔戇鳩
唔洗輸錢就得

姐係3x7，完美避水手

呢兩日羊果d跌返哂出黎

有mama 無窮人的

2000？ 跳3格

jc真係好癲 挪威又係格硬推高一格第三格

今晚先啱

Me too

屌你

莎狗

你又等佢還

克羅

睇錯姐

Ky比多場

買得，直取

跟左你墨西哥大波

你係channel入面ga

薯條幾時先可以贏返少少

930法丁平手法乙 cls ball

我了 孤單

2.1 倍e 8+1 z
孤單兄d大球命中80%up

受教

又係你話教既 咁第二注唔事前又Post出黎點叫教
冇post 事後先post唔叫事後又叫咩
一係你就咪Post第二注出黎

要跟了 出水未

淨係識買大 個apps無細揀

算啦佢都係傻鳩黎

成班係度事後冇人派

塞浦路斯

只怪波post 24 事後仲惡過狗

咪係

佢無事前過

冇埋AI教你贏錢仲要派？
雖然係事後 但可能仲買倒呢

觀察左好耐啦 不過無人jer都費事嘈

觀察者都做埋

要做風向師緊係要識觀察風向

得個望字就收皮啦

咁搵個風紀jer下囉

我jer過佢同護啦
冇人幫拖

你咪風紀

我風向c

head p

公道講句，良家堅稱佢line度有gp有出水唔知真定假，不過有join d會員又真係無上過水證實係唔係有gp

中sumxxxxx

德望都係

得auti係度話有 擺明9up

支持你擔大棋帶領波鋪

彩 head p
春 vic p

通常jer jer下就直接block鳩左就算唔要面你點jer佢都係會出黎 搵過第二個做風紀啦

yy

有冇大蛇出水

mama 訓導老師

你又賭番球？

晏m9
校工

牠259....

上嚟9up下咋

s?

1930都就快到
重jer緊

10.5b

我校園小霸王

仲訓緊覺 未起身姐

即係死肥仔啦

十三有人叫你

我yy sir比人困左係平行時空啊
快啲搵人救佢

有無人發覺14年後就多左好多事後
最衰都係占中

占
点

中環出咗坦克

点？

嚇撚死人咩

唉又要重新出發向世界抽插

占人人人
__点人人
____点人
______点
________占

你鄉下未聽過都唔出奇

做乜撚

Wales轉埋盤

你14年就上波post?

手足你唔撚係同我對左掛

勸你好跳船

無 我見習賭波師

輸錢師就輸錢師

應該同你同路

度馬 完

快！

美麗傳承

同路就加碼跟住call定g慶功

法乙打業餘開平手盤係咪路啊狗會

明買500細 暗買5000大

外圍都係半球回到平手

跳左3個盤 初盤半一

差三級喎
利申skip

買少少－1 玩下

我受你好過😂

度完啦

出孖寶未

富恩拉巴達好定侯爾斯卡好啲

你係？

客

全黑

孖寶

又改埋d弱智名

洛達咸半一上盤 超重心

利申未買

不了 法乙+業餘+盃賽
唔敢賭

已經睇穿左 呢d盤係嚇鳩你

8+1買高水咪得

笑死人

識波

改名對抗一敏獸

買左半大

等緊mama啲水

低水留比護花買

聽日大摩 好好j

好明顯平手主盤 個客盤鳩開

有冇必中 想推埋條底褲落去

呢隻係一敏獸極進化？

用射精盤一樣

我湖對家有冇買到？

法乙2.5 @ 2.3

有

合理，啡格過啡格

你一個下午都唔見5000啦

fatfat

聽日贏唔錢 註定一世輸啦

我係Latios

有冇人派...

贏返寶高出俾我果啲
乜撚野馬刺 木狼

我細過既時候有睇警訊

半大 買左

懷恨

咪照被人呃

gun

鬥氣有撚計咩

咁仆街啦 學埋黑警專講大話

但警察唔可信

唔係必中唔講得的...
擇左名了 以後你啲水要blacklist

派我未？

咪話細過囉

果時係皇家香港警察

主都唔弱

死老坑過主啦

請參考FC本田

閪盤買黎拓

賭個細收息啦

Me 90後mk妹 淨係識王喜

Viutv出push今晚直播英超？_？

當埋人地個老母落去買了

原來就係你偷左我老母

度左條必中嘅飛

我00後淨係知王喜做消防員

一場手足借住比佢先ok？

當埋老豆啦

過埋今晚要去孤兒院住

中左比返2.3個老母你

王喜係好人可惜性取向有問題

係咪咁多爆冷啊

有幾個yy?

唔好再jer yy了
我相信yy會反cup

同問。即睇馬會乜都冇

。。。。。。

以佢性格無屎點會唔出聲

屌你啦
點解咁叫有問題

人在秦國冇上網啊

慘。。。幾皮一注輸到要呃人5k

貝格雷斯啲飛落撚到

我思想比較守舊未接受到

回左頭先1.96

Jer dou

唔還個啲先叫呃
依家一定唔還比你咩

呢隻先係一敏獸進化

初盤主受半一落到平手高水

我都係 女女就得

球探明明晏晝仲睇到2130個場波，做咩依嫁搵唔到

就要法丁了 睇你乜料

@2.05

咪出 係咪唔想角大！

做乜post自己

係喎，但7m有

尋秦記

呢個係你

搏劇本波照去

有冇手足試過

幾十人排隊

我切啊

我今日啱啱買左試左個朱古力，唔錯

邊好食

葵青區手足？

睇你對甜的喜好如何

未睇尾盤就買

初盤主得2-3成

咩來？咩名？

YY 出來交代事件未?
有冇同黨?

唔會自爆

綠茶咪呢?

耐無追pokemon，呢隻有d抽象

張嘢咪寫住葵芳囉

波動巨龍

聽到個名就想含

唔怪得波台手足咁易俾人呃錢

Yy蛇 去左秦國

2130派錢?

我就唔信炒唔起

8點後幾十人排個牛角包

會唔會甜到你糖尿先

去找假希望

邊間姐？

通常0:1撚狗

主隊上船

今日開架係新都會

唉 自私食唔肯講

葵廣

我睇好1：1 0：0不過買細最穩陣

行過見佢幾十人又唔係黃店先八下

入一敏 我信

唔係黃店仲買

零售就快死哂全部轉飲食同公仔機

我食過4隻味

最後通碟YY 2130場波開之前再唔出現我就

繼續抽

開番間魚蛋檔啦

地址店名！

jer夠未

沙巴完好未

我係工廠區返工，有冇清可以幫手入500

河床12m

食兩個可以坐低食糖水

但食4個你唔會好漏咩

你仲未死 場chief又放山埃
吊你老木

我幫你入 但要收500手續費
你ok？

之後無食飯

有，pm身份證住址証明同埋工作証明嚟先

戒賭算

9點herxxxx，唔中我永久即出連登

名？

Ok 你幫我買

中好多山埃wor你

信能埋你呢次
唔鬥交返支龍頭棍出黎

要賣支那野食先多人幫襯

你過1000黎先

間麻辣燙好似執左？

冇個正氣 靠呢到班撚樣死得
自己買算

M8 好似係

Ok 留馬會Acc

比正水你
中左又唔派我

輸左場西部聯 墳頭派陰司紙

點解捷報冇2130個幾場

我淨係知3樓果間賣支那粉既做到無停手排哂長龍

eight month tong

大岩蛇出噴射機fg
mama出半客
你都走去買主 抵輸啦

針能左2k 想搵個地方縮埋一舊
仲要俾36毒左野

Cba buy what?

On9咁跟佢地班人上左樓未
場場中仲係到鳩Up

Mama 有無tg group?

追對家啦 八一個種廢 受讓30分都要震

噴精個龍上身仲要撲哂d波出界刷c

睇左陣 主流流地

知人地鳩噏
你又信人啲水

頭十分鐘正常仲要升左半一盤當時馬會仲高水過365

我先落搭

炸左個段係幾入肉嘅

搵條友出水連中10場
我即刻幫佢奶埋屎眼

兩球5碼波變角球

同一敏對左 等輸
我買主盤

咁撚搶疆

前晚十場中九場走一場

死人賓仔比人絕殺

見識到一敏既厲害未

今日兩場輸哂啦

贏大注輸細注 你估我唔知咩

2100前留tg 寶高我大佬我額外會派 冇抽到

龍門居有無開

客隊到平手盤就升下跌下

差兩個級別降兩個盤九成開波就升返盤

開波前唔變就插客隊

食市？

小食個d

應該有3年無去買宵夜，依家口痕

Call g咪得

點解唔係我？

David Silva下年去垃圾船？

重抽 後補位一個

堅？

有啦

大陸新聞寫

2110前tg

屌哂你地老母

有幾間長開 有D好似發左達咁長期唔見佢開 次次想食手抓餅都唔柒開

你好 小霸王

依家有咩必食

點解

ho
2130客
2200蘇格蘭

我德望小霸王
刮緊2條狗女出黎

今次竟然無笑死

條p牌仔匡智手足黎

手抓餅 如果有開 不過有D貴 其他都係普通野

Siu04未？

一陣買咩

930客－1 2200 10.5b

點解周圍都見到你

係咪無咗串燒

幾時可以俾手手

2130半大黨

咁我應該係邊度出現先岩

10點買咩好

好似搬左去後面街 我都好耐無去了

專心讀書

動物台

有數學題想請教你

我淨識加減乘除

黑洞

dq

夠 會計c都係淨識呢d

慢咗5秒

去邊睇到mama 出水

你

句野...

下面出水

up mud 9

marked

？

半大

Yy上水未？

一敏下午10連對家

@mama

搭半買唔買角？

出水

Mama角 點部署？

泰國呀 上水

得罪你？

掛住佢

龍門居好遠diu,依家輕鐵20分鐘一班

食麥記咪算

藍

kfc

車厘角神出左la

行去咪得，你係邊

姐係你係幫YY？

好近姐

以前夠警察先生前先生後啦
做得衰野多咪比人屌囉

狗你個頭

記錯 2300先岩

主隊又落飛

寶高會買10.5

你又啱wor

狗會關左未又要入

kfc怡和嫁dllm

買角水位係高d但好易炒 買番入球大細好過

你比五千出黎派咪拜你

又有d道理

一敏蛇買咩

What happen ar

而家係佢呃人 唔通佢呃人都要繼續撐咩
猙獰面目 真係唔知邊個先係啦

記得派番比果位手足

難道你想看到下個手足受害嗎？

星蛇我了

2130好想買客1 有無人禁住我

佢自已可能都其身不正喇

有d偏頗

mo 呢埋我skin

香港+3我都敢買 想就買啦！

這是重點？

對法丁有平手 咁底買 唔係唔買？

講到我地屈咁 痴撚線

駁唔到

有d野係明顯ge

一邊跟水一邊食花生

Q